[西波冇人理] 紐卡素 vs 車路士

垃圾352

求SOPCAST

同上

猁狂攻陣

終於有巴克利正選...

新波衫好7

無人既個post

冇sopcast

聯賽last game
又一季了

我覺得試下新人冇壞

Barkley

睇個陣就知八成西波

希望利豬車贏

垃圾車who care

唔差喎

Nike係咁上下

人地和都頭四 算啦

睇睇下俄佬轉左去利物浦

巴克里

有無LINK播車?
搵唔到

now 624

未開波？

2分幾鐘啦wo

03：20

太西，sopcast都冇

求sopcast link+1, 屌livetv.sx都搵唔到

車仔贏波我自宮

好彩acestream有

干地都出養生陣

有冇ace?
搵極都係播阿對哈多

求lin

李城1:0TOT

睇左十秒停左

熱狗輸緊波

唔該樓上兩位清

最後一場金章

只會顯得上場和波更7

干地真係
玩少錯已經好大機會前四

燈

巴克利慢到

wfc

今年熱利車都成日柒 玩少場假9都第4

後面搶波都唔吹

有冇人有睇now
條主持話基奧特一係用手一係用頭都持到個波
我究竟睇緊咩波？

熱狗追番

咁都唔係foul

咁撚樣都有前4我自殺

雞屌個樣咁撚似Gsir

屌你老味干狗正仆街 上場唔和咪好囉

如果干地周中場波贏左就唔使咁被動啦

車區靜到

輸圍

卡套

Thanks Bro

又比人猜馬騮

摩閪界外球都唔識拋

都係黑白間條攻 平安鐘

352閪波

以我轟實力踢歐霸OK嘅 勉強踢歐聯無幸福

對找卡數都要352

好撚西

黑白衫個隊祖記？

打卡數都要做underdog 你去死啦干地

未攻過

垃圾車唔知踢緊乜

巴克利養生足球

仲講咩上場
今場都未必贏到啦下話

岩呀 Ching 分分鐘打資格賽都輸埋

424秒左對面啦

好撚悶
打埋場決賽好即刻走人

被對面禁住黎屌

沒有安 怎敢說心事

風流到

高清

好西

究竟睇緊乜撚
我哋榜尾？

垃圾車比找卡數禁住黎屌

10分鐘姐
俾多兩三場佢啦

算吧啦垃圾車
呢場係睇下巴克利

養生足球

連找卡數都可以過唔到半場 干地好波

cls,比人禁打

中間3個又係有2個唔撚會返黎防守

疤黑你廢到on9

說好的新林伯呢
林伯你欺騙我感情

巴克利傳乜柒

我要過半場啊屌

點解仲卡希爾

巴克利廢到

踢緊乜鳩

飲水 巴克利 我轟專收垃圾

玩夠後腳未

巴克咁既價錢 算鳩數啦

高波足球真係好撚柒悶

死去皇狗玩後腳啦世三
你啲隊友冇你咁高章呀

咁飲水呢

世三傳親都冇

屌你慢到，完全無心爭正選

一直都話垃圾嚟

夏狗玩夠後腳未

屌你老味個個隊友都會好似你咁咩
下下後腳把撚呀？

養生足球 妹下妹下

好想知干狗平時既訓練係咪齊齊卜卜齋

講真買飲水同巴克利好有以前利記買人feel

大家都覺得等收工

夏殺件垃圾除左玩後腳仲識咩

mahrez 2:1

報利狗好過

根本而家隊波就阿妓化只係爭4

頭先聽到now講 大師比列古達
個名幾正

閪波

踢緊乜撚？

終於知點解出法比

無法比又無柒頭安，根本連波都運唔到上去

我地上場贏 熱狗今場輸就

bakayoko真係痴撚線
全部波都傳比個中堅

利俾人黑咗球12碼

mikel都叫識橫傳

Copy 米雞嘅節奏

起碼兩球

Kante

mikel最多橫傳
bakayoko直頭係人地半場都要傳返個波比自己個中堅

蘇蘭基做到野
咁撚廢
季初啲猁入兩球就吹到上天
幾時烏龍救車

搞咁耐腳都未起到

Kante挑戰老烏

希望英足總幫下手
5隊英超入歐聯先可以為國爭光

屌 最尾一場都踢到咁

要不是卡吐

簡迪

利狗輸波自含

簡迪最後一場反干

睇利狗算

簡迪忍左垃圾車好耐

佢輸都冇用 車狗唔會贏卡數

車踢成咁都無用啦

捧利狗算

都要我轟贏先得咖

屌你老母bakayoko真係以為自己踢緊前鋒
個個衝緊返去佢仲敢企係禁區外睇波

damn true

簡迪放暑假

依班唔用腦既識撚主攻咩
請哥狗都冇用喇

疤剋痢

cls,中場輸哂

遲早失波

cls 廢到

睇落踢3個
實情得1個
另外兩個連現位都唔撚識

好撚差 仲話要搶分

屌

巴克利繼續傷咪撚出場獻世啦

天神撞開

嘩 廢撚到呢

巴克利仲話咩林伯接班人 班球探炒哂佢啦

好撚廢

干地你含撚啦屌你老母出班含家剷

卡吐表示無奈

輸撚埋

On9

唉屌

老鼠

踢緊乜

on9

1-0

阿銘想拍個波出去

廢到笑

...bye 歐霸見

垃圾車

1:0 收工

最後兩場又爆, 干地走未

開心仔

廢到

睇切算

前四？ 發撚夢啦 成班妹下妹下

又焦土成功

對弱隊唔撚好出巴卡啦戇鳩，條友唔識傳波架

卡吐救左n次 抵啦

baka開波就失
屌你真係接近神的領域

好波

踢乜撚

抵撚死

三後咪又係失波

係咪特登 點解踢到咁撚樣

巴克利防守仲廢過法比狗

好撚野

摸西包哂

barkley做乜廢左咁多

巴卡自己失咗次次都唔追返

其實係咪卡數爭緊前四

摸西俾人過左就收油
大佬你踢後衛嫁

巴卡一埸好波

差D又豬

0士氣

法比真係叫做有心無力
barkley直頭係廢得黎唔撚跑

比人㩒撚住黎屌

垃圾到，成班都無心踢

唔知做緊咩

屌你老母 唔係我地開波嫁咩

卡吐嬲到

俾人456 了

垃撚圾

唉屌 踢乜撚野啊屌

垃圾到

安囝

干地扮乜撚野緊張呀

利1：0

利狗快d入波啦屌

巴卡一腳送左比人

簡迪罷工算啦 隔黎個兩個都唔係踢波

巴克利我屌你老母咩 抵你冇得出

入左

我係卡2真係捉撚住兩隻巴指撚住鬧

屌你老母干地出2件閪人

睇到嬲

唔洗利記自爆 我地幫佢手

利1-0

前面成堆垃圾，好難唔嬲

之前仲話要尊重干地嗰啲賤種死左去邊?

條link 轉左去利

天神，巴克利

頭先讀唇見到卡吐咁講

利輸都夠啦

垃圾波

干地手勢好似話轉做442

法比 真朗 安 超人

8

巴卡 得啖笑

所以話洗撚理利果邊咩

干地含家剷啦 閪人閪陣

見到呢班友d水平 呢度d人仲話諗住爭前四 唔好笑撚死人啦 下季仲做到5弟都當佢贏

廢撚到痴線

唔知第幾球放人射冷箭
難怪卡2咁嬲

利狗波已入
可以睇得輕鬆d啦

我都冇諗過痢輸
但最後一場聯賽可唔可以認真小小
踢得有heart d
成班好似放假mode 咁

下季做返英超十六弟

卡吐嬲到震

訓得

屌你老母踢乜呀

準備決賽比摩狗456

睇緊痢，唔講以為佢地先係第五爭第四

猁贏波條氣都順啲

陣間猁輸我地又自爆就真係嘔血啦

打rainow 6算

要幾多球 出聲啦

卡吐救幾多都冇用啦

FA都肯定hea

cls,車路士既中場又還原基本步,成堆廢柴

事但係重慶大廈搵條友都頂到巴卡

大家唔好放上樓既機會

天神又爆?

conte快撚d走啦

學界

其實干地可以出柒頭安

可以比機會切(但佢借走左)

你老味啲進攻完全無威脅

最後一場唔出全力係點諗

原班人既

下季一定係中遊歐霸

唔係就等你黎bin屍

成班鳩踢

得卡吐有d表現，其他已經放緊假？

閉幕戰都要比pat屎人睇 唔怪知鳩圖斯死都唔續約

推摩西上去打右翼轉4231好過啦
都唔知係咪巴克利打中場特別廢

賓賓型到

其實法比算係咁
而家中場用Baka 巴克利
好似踢小兩個咁

依家好期待下個邊個教 睇下下季點撚樣學人爭前四

有人肯黎先算
有人肯收留班垃圾先算

成隊波無哂集中力咁

下季護級啦屌 班友都冇心踢

今季成季都係咁啦

下年目標,保R霸位

無左dc收哂皮

除左卡圖同AZP外,無人掂

條左路廢到

沙利90%

個鏡頭長期影住車仔嗰邊半場…

又證實Emerson係水貨

左右都廢啦

頭先仲有4倍

車踢大場一向麻麻
重要臨尾先走黎試人

半埸前有射門當叻

入咗車仔ng

真係無得唔整返注

根本高層就買水貨

死攬3後衛痴撚線

無表現黎講佢算唔錯，對比中場雙巴

巴克利係愛記都唔係咁柒，做乜鳩

個個養生等世界盃，費時傷

買PASSPORT

屌你老味巴克利

0射門

屌 買黎無表現

個個攞波都回後
又唔走位
我都識踢喇屌

請大家尊重干sir

中場咪又係成堆中游貨 仲要打唔起

中場個兩個咁垃圾我覺得轉4後都冇咩分別

冬季三寶

無表現>>>巴卡式自爆表現

bakayoko球球都比人係身邊掂行掂過
屌你老母真係痴撚線

講真 我開始覺得Leon Bailey麻麻
佢下半季極廢

有冇link ?

射過波未

講真，emerson唔廢
只係勁唔過牙朗咁解

雙巴就真係好撚廢

散band啦 賣盤唔好煩
西女人西教練

上半季勁
下半季食左屎咁

下半季比人的左去踢lwb唔比入禁區

半場都過唔到

巴克利仲廢過巴鳩

下一隊入球 3:0 4:0都買得過

其實對比三年前d人唔同曬
但係一樣踢到同16弟個排一樣

天神

企個位又封唔到線，又比唔到壓力人

車仔最佳球員 - 卡吐

轉左個form就唔係咁踢啦

摩閪今場跣左幾多次啦

好撚垃圾

踢緊乜9
唔知以為對面係祖記

有幾場踢番343
都無表現
連單對單落底都做唔到

第一球衰咩？啱啱睇

肥賓：我隊波英冠打上黎 條中場都好過佢

真係全靠上半季拎到分
唔係又下半頁見

可唔可以係FA決賽前炒鳩左佢
唔撚想佢再教

唔講仲以為佢開波前比人踢撚斷左對腳但都被住要踢

唔怪得巴克利咁耐都無得踢 傷完都無咁甩皮甩骨廢成咁卦 開始明白點解死要出法比 出佢係得半個 但係出雙巴直頭打少兩個

Hanako巴打

記得你認同我話巴克利係水貨

射門10對0

上下半季真係兩隊波

屌你老母射門10比0

紐狗射左10球啦diu
不如叫佢地換埋kenedy出黎吸經好過啦

真係點解可以爭咁遠

D人腳咁上下 踢落自然咁上下

以前睇拖肥都唔鍾意佢

佢長期踢343既lwb(lm)位

一場有2個落底出波(出到)已經好勁

講數據已完爆同期sane

水就梗，只係15m買返黎點都有賺

利2：0

下半場恩準佢地出堅尼地羞辱下干狗啦

10射 同 0射

15m passport+肯坐bench超值tim

仲賣得出 英冠都唔要啦

痢狗2比0

不過買佢都已經收貨

一陣高層真係整件A查
咁就仆街

利2-0

但係我哋最等人洗就係呢個位

睇撚到燥

懦夫

屌 前4已完
但唔好踢得咁垃圾得唔得

成個上半場波都無射過

屌你老母隊西波喺到做咩撚野呀

冇人幫AMAZON

巴卡約高踢咁多場又係水貨
巴克利出咁少又話係水貨
公平咩

中場勁既話廢翼夠快都夠做

如果哥狗教，場場正選a查都可以英超玩到10+10

你下個轉會窗即賣咪賺
又要留兩三季 又要焗住用
廢撚到咁真係擺後備都嫌哂位

做下後備既後備都ok ge
Baka連英人既價值都冇

可以睇達哥了

水貨同踢得多少有關係？

azp都派膠 jm9

人肉籌碼黎

下季開始外借搵水魚買

西女人又贏

點解可以踢到好似護級球隊咁樣？

瞓啦
LIV 2:0

半場踢緊乜撚野

亞馬遜自己係左邊 完全冇人幫

X2

完全冇人

哥狗條中場會唔會用Baka 同巴克利

干地畀過幾多時間佢證明吓自己先
如果都係一樣水準
點解巴卡出咁撚多
巴克利雖然傷得多無理由出得咁少

好撚慘
球季最後一場都要睇埋呢d圾圾波

唔關衰咩 比人射10次 入一次唔出奇je 衰就衰在完放棄狀態

放心 仲有一場

肥賓>干地
肥賓番黎教算

其實車真心青訓做得好屈機

賣ake+切+Christensen都已經可以預賣到80m

我諗已經夠cover 10年既營運青訓系統既成本

Baka起碼健健康康
巴克利白𢭃左咁多人工
咁又公唔公平

仲有一場西波

覺唔覺呢場完美總結今季垃圾車有幾柒

由頭柒到尾

咁撚廢，健康有鬼用

西女人表示：人我買夠你地用 全部水貨關我撚事

好頭好尾

巴卡=干地要
巴克=女人要

emerson角球都散中人我屌
有冇咁撚廢呀

蘇蘭基 musonda 殺龍霸呢

咁佢傷病又控制唔到嘅
又唔係近期先傷好
何解等到最後一場先出

開個角球都衰到咁。。。

買返嚟個陣就已經傷
預撚左啦 垃圾高層
巴克利還返件8號嚟啦

干地柒就柒啦

睇車好有無力感

chalobah撞正換約，如果係2年約借一季再賣應該賣到15m，唔係講笑

艾馬神波都斬唔起,屌

巴克利愛記個陣唔係咁

好嚟好去
自己走人啦
9M都唔撚想俾佢

痴線又任射

好心自量下
一黎就著林8件8號

嘩屌 巴卡交啲咁撚樣嘅波

我諗佢踢cam會好d既其實

賣盤啦，個個無心踢，教頭又垃圾，高層又唔想出錢
拎筆遣散費大家happy 投資咪算

唔好再丁青訓
十幾個先肯出一個天神

難得摩納哥想買返巴卡
快快手賣走佢啦
唔好再J啲咩潛力
條撚樣點睇都唔會有

西波

心都淡

完啦 好嗎

唔j青訓 就已經冇野可以j啦ching

收得返30m要還神

佢今日踢得好保守

咁仲有咩好J?

條撚樣焦土都係玩啦
點會肯自己走

成隊死撚左佢啦 廢撚到

著件8號同佢應該出幾多時間都無關啦
我係覺得干地既然知道巴卡咁垃圾都畀咁多時間
點解巴克利唔畀多啲先
起碼佢喺英超都正選過唔少時間
只係傷病有啲阻礙
但前排都好返啦

搵Jody morris隊u18出黎踢好撚過

艾馬臣加巴鳩
條左路0攻力0防守

352不嬲都垃圾陣

簽佢個陣仲諗住咁筍價 唔諗住佢進步踢得返響拖肥水準都有賺 點知依家廢到咁

丁神deal好過

睇撚到我燥，波又傳唔準，又無心踢。咪撚踢啦屌

比艾馬神出下都唔緊要
但艾緊神+巴卡真係

因為佢都好垃圾囉
根本5個中場有四個垃圾

出咁少 成季無踢過咁滯
起碼畀佢踢返十場八場再作定斷啦

有冇會然轉捧車路士女子足球隊/車路士青年隊

領隊又無心教
球員又無心踢
高層又無心搞

我屌

英超第五車路士 基奧特搭個波未

世三唔去返中圈拎波 根本冇可能組織到攻勢
冇法比 控球都做唔到 真係陰鳩公

垃圾車今季有前4， 我塞鰻魚入屎眼

屌佢仲要擺成堆一隊既係後備
想睇下odoi都唔撚得
食撚屎啦干狗

但係佢好明顯無心踢

大傷後唔係個個踢得返起

上半場0射門，上屆英超冠軍打升班馬

宮廁狗表示無撚左阿朗條左路勁到

咁都有我即刻食撚左條鰻魚佢都得呀

0射 屌你老母！

今日關個陣鬼事咩
踢到咁撚樣 咩陣都死

46波人地都飛盡飛贏埋

倫敦班球迷係咪食屎大

阿仙奴比人中出10:2 都識搞遊行
李斯特城6連敗球迷都識提早離場抗議

倫敦車路士係到做乜？

要猁倒輸3球 車入2球 咁都做到我自殺

賤種紐真係車剋星

真係難為班車狗咁遠水路由london去newcastle睇左場冇射門既波

352牙朗打哂左路
emerson冇人配合就唔識踢

驚斷腳掛

報告 有兩個中場消失咗

咩app

有無心踢就用呢45分鐘定斷？
夏薩特呢季起碼有1/3時間係hea踢添啦
我覺得巴克利嘅case 係應該要多啲上陣時間畀時間佢踢返起
始終係大傷過
但成季無踢過咁滯
最後一場上嚟就屌佢廢
唔多公平啫

大陸黎？

簡迪表示：屌 換撚極人 我都咁撚辛苦嘅

on9?

消失左都仲好d

好心BOO下都好呀

請大家尊重干sir!!!!

你塞鯨魚都救唔返而家隊廢波

可能未小學畢業呢

下季走啦屌

領隊 球員
想走就走啦

呢隊波都係獻世架啦

專幫人起機

屌你老味可以零射門

其實車仔球迷幾似港豬

零射門真係好撚衝擊

輸波零壓力
高層慳解約金
干地冇野心
本土球迷又個個著尿片咁

諗住新波衫印fran kirby

咁撚樣踢曼狗都係比人侮辱

今季閪波場數 又加多一埸

漢堡最勇武

輸個球人地有哂意識執雞
我地個d就係到望天打掛on99

其實有冇廉恥 對護級份子0射門 人地就十鳩幾次射門

趕住踢完去雷斯餐廳開暑假P

連啲記者都有插干地

係 我都諗起odoi 望咗望bench

紐排第十

倫敦車迷好似中產人士多
似港豬唔出奇

而家只係希望衰到貼地會反彈

宮狗睇呢場波一定好壓抑

紐排上半版架都

azp好危險

季尾啦喎

好似舉牌conte out / ab out 會比人boo返轉頭
叫你咪搞事

肥賓係咪比低估得太緊要 揸住手廢牌都踢到咁

車仔對英冠球員都零射

堅離地都踢到俾疤拜睇中

仲有決賽呀

廢就廢咪賴

卡吐唔走都俾呢場激到走

一個星期反彈

呢句睇咗好多場

其實係睇到干狗上場起都放棄聯賽力谷FA 再閃人

場波差到連acestream 直播嗰個channel 調轉咗台

有錢佬叫你食屎 無得say no

車仔為左打3後衛將好多進攻球員擺去打翼衛咁on9

射人JJ

射撚

射爆佢條撚

爆丸都似

輸波又輸品

唔記得咗今日有比賽
真係開Facebook先見到
重要半場輸緊一比零

不如請番肥賓算

呢句真
干狗驚鳩圖斯唔走 特登搵呢場驚到佢走

咁我地上星期都贏到利記
都係一個星期變折墮姐

世三

男人最痛

巴克利踢咗半場踢成點

垃圾

好似未聽過主場班友boo人地
好撚和平
馬迪呢啲仆街嚟到就boo撚到佢腳軟啦

打小個無分別

kante中場1拖4

新衫

好撚廢 夏殺

豬腦傳乜

馬會見你車狗鳩踢 直頭封埋盤tim

豬

豬sir型到

豬Sir

夏神唔想踢了

又有得買

屌都冇人分到波

360

豬sir

朱sir運都輸埋

入咗又goal of the season

Liverpool
3 - 0
Brighton & Hove Albion

夏殺除左橫傳 扭出界仲識咩

費事傷，世界盃大過天

Baka positioning係負數

slk入波

Solanke

大大力車落車迷塊面

下季唔係再係干地教
摩西一定會俾人賣走

疤之前唔係好想要咩

熱狗3-3

35M割愛

一球姐
salah,KDB打撚咗幾多下

睇嚟你塞啲乜嘢入屎眼都救唔到

走啦摩西

巴克利推到咁深
射又唔得，傳又唔得

有價好賣

佢踢疤我驚佢俾隊友笑

我寧願俾巴克利試多幾場都唔想再容忍摩西條廢柴

而家都笑緊啦

干爹個樣好wfc

人地笑佢佢都唔知喇
都冇腦既

nigga

2：0

2:0

0:2

估下干蛇幾時換人

巴卡又助攻

位置都唔同

完

藥膏拎到波第一時候唔係想轉身
第一時間係回傳

送錢

傻鳩巴卡

2球

巴卡好波

巴卡含家剷！！！

再追下一隊找卡數

Baka

巴卡又靚助攻

使撚估咩 85分鐘lor

藥膏已經第三，四時間先解圍都可以解到咁柒

年輕人應該反問自己

教練真係問題

發覺big7得一隊輸緊波

干爹 : 今晚食乜餸?

踢到咁咁既樣英國足總盃投降算啦

笑撚左

干地同巴卡老母好唔得閒

巴膠

乜9解圍嚟

打獌買入球7加
客其他？

天神又比人頂住

干女輪侯區

干地：我講過好多次，巴卡只係一個好年青既球員，但佢好有潛質，一定會成為世上其中一個最好既球員

好難怪堅尼地會想留係找卡數多過返車

啲死黑鬼真係無撚腦架喎

巴卡，天神

佢個女都將會係一隻好雞！！！！！！

巴克利

咁都射唔入屌你

3碼都唔入，巴克利柒頭

屌咁都唔入

仲有一場 下個星期畀人大炒

諗起話想人地失分就笑到gap gap聲
自己都未搞得掂

屌你老婆干地

kantebb做咩讓佢

小禁區都唔入
廢既真係廢

all in man u

屌你老母巴卡藥膏解圍都唔柒識

夏天賣走摩閪 巴克利 飲水 巴卡啦

垃圾車又新增水貨一名

3碼唔入真係

哈哈

下季買到kxxxxxxx，件丹麥基佬應該可以去坐

不如轉陣啦

主其他

3粒啊哈

又一粒
焦土又成功

3粒

佢咬番左腳射係難啲

屌咩 垃圾後防

想入多幾多球

3:0

仲難過王子個球飛機

係會轉陣就唔會到季尾都仲係3後

輸多幾粒啦 炒撚埋干狗 好啊

干地死全家

今場=今季既寫照

大炒

巴克利唯一有用嘅功能就係射波準
咁都唔撚入就躝啦屌

真係首尾呼應

最後一場黎個教員 球員 齊焦土

好波！

大家賺左幾多 繼續追下一球

干地表個樣wfc

焦土

早知買入球大

廢撚到

45678910 想要幾多 出聲就比你

好想睇堅離地入波

完全冇人mark

你買左咩？

比啲掌聲啦屌你老母

冇打fa cup la

外借唔出得

上次係聖占士贏波係幾時

好撚正

干地捱到去FAcup都算好嘢

痴撚線，輸到咁，唔睇喇

紐卡素贏

唔係咁開心下話

唔好打FA CUP出醜

肥賓好波

成班望波冇人Mark人

又證明 買車對家上樓無難度

油王話： 屌你老母， 900萬就900萬

快啲同我躝

唔係人地好波。。。

一早話佢唔掂

巴克利個球射gk 射近柱入撚咗20世啦

潛艇已準備，要上就快

冇買

投降

旁術：no one mark him, simple

成班都放棄晒

件衫同隊波真係好襯

仲差過香港學界足球

前幾頁攬巴克利個條友

講兩句？

4倍買得100

巴克利個球入咗有返啲士氣應該唔會咁易俾人入多球

歐霸分組賽會唔會一分都無

買定曼聯贏都得

支持干sir

高層為佐慳錢唔炒個自己既磨心
依加搞到成隊波都冇鬥心

油王算啦
仲對隊波有心輸3:0.4:1就炒啦

投先個位巴打有冇真係落左盤 fat fat

熱狗番CUP埋

而家破唔破到蛋都成問題

岩岩果球都唔入 就...

干狗：換人？不了

已經冇睇緊淨係聽聲算

挪亞方舟載唔載車迷

輸多2粒炒鳩干地啦屌

而家即炒啦

有冇可能fa cup前炒

拎錢買幾件水貨都唔用黎買一個一線
而家放番出去又唔知蝕幾多

輸2,3球都係聽完聲先睇翻

阿銘橙

轉埋台啦

索性完場即炒旅遊巴都唔撚比佢搭啦屌佢老母

唔睇了！

騎撚住你

雞曉做隊長嘅後防真係好少溝通
卡吐又唔識提場

真心快d炒搏場士氣波好過啦

老鼠架潛艇留個位嚟！！

邊個頂

第一次聽旁述會幫車仔講說話
大大聲叫12碼

車不嬲都冇12碼

Baka企企企
企撚埋啲垃圾位

原來件新波衫設計一橫橫係指成身比人斬

第1次見摩佬炒佢4蛋
fa最後一次相見可以比佢炒返次4蛋復仇

巴卡點做到職業足球員其實

摩西波都射唔中，食唔正

上次達仔

呢球真係比人推

球高波行開，完全唔諗住爭頂

職業特工隊好睇好多

一季3次俾中下游大炒 幾多年未試過

踢英冠都唔夠班

Jody morris

艾馬臣巴卡真係好廢
巴克利反而都仲有兩腳波

真係好撚恥辱

足金鳩猴

攬住成手垃圾真係唔知下季點重建

可唔可以請返肥賓

呢場同作客曼城果場一鳩樣氣氛

坐底保歐霸

買二流球員咪踢二流波, 好正常

班球員由一開始都已經唔諗住贏

呢場係似屈茅果兩場

執撚7左佢啦屌你老尾 年年都係咁 次次拎完冠軍係要7下一季

而家輸撚左波油王條撚樣都未必知la屌

贏緊3粒嗰隊換人先…

其實佢用新人用得幾好 而家手牌幾岩佢用

成日諗住買d2線番黎博成才

今季畀鏝炒三粒真係小意思
但今季屈仔，般茅同而家卡數

高層唔明
以為好似干地第一季咁

唔買人都唔嘈，邊度搵

唔想浪費9M

高層仲要唔會買到好野

啲潛在領隊又唔係好勁

猁3粒 車又3粒 真係諷刺

巴克利>>>巴卡
比佢練下態

嘩屌啱一睇3:0

車狗

肥賓都教得掂kenedy

請到肥賓都起碼前四
干地3後衞西陣俾人睇穿左

有冇人肯用契爺魔咒？

雖然我迷干，但呢場之後我退出了
最尾一場都冇心機帶，毫無職業道德
拎番個fa cup就干sir byebye
唔拎就叫干狗叫一世

冇架喇，油王開始閂水喉，遲早降班

搏2線成材我寧願佢慳返d錢用切ake譚仔

巴克利下半場真係明顯好左

但踢落真係輸得合理

呢加唔係話拎就拎到架
唔輸都偷笑啦

炒干地找誰做教練

雞曉真係永遠唔會令你失望，睇親都有笑料

以為干地可以帶摩西阿朗呢d2線贏個英超
所以咪繼續買2線兵

仲想贏fa cup

向前帶波幾好

巴克利齋講推波都唔差
步大力雄，今場幾次用身體質素放跌對面
但其他真係垃圾
著乜春8號啊，拎返出嚟啦

同意

隊波同老鼠一樣咁垃圾

收埋夏豬簡全面養生算啦

你兩個斬D波好到呢...

安仔

對閘

屌你老母兩隻翼衛互斬

乜撚野換人黎架on撚9

認真，李城好睇
4:4

紙板人都入到2球

又真 衝下撞下就入禁區

不過換走咗

兩閘猜緊波？

安囝個樣好冇癮

Barkley唔太差

one two黎架

前鋒換前鋒

係
起碼唔駛錢
幾千萬買baka飲水呢d2線真係
講真加埋6千萬都夠買個1線

Emerson 真係冇腳好波

其實贏到第一季 一定要買人補強 但哥狗走左其他位又無咩買人 隊波仲廢左

相映成趣

換巴克利都唔換藥膏
藥膏真係干地契仔

淨係識橫傳

韋利安表示： 快啲買走我

同baka並列車區可燃垃圾類

頭45分鐘個個屌巴克利垃圾、廢
人地成季無出
下半場即刻踢返好少少又吹

75m，呢兩件加埋雲迪克都買到返嚟

自己點名買喎
點會認衰仔

干地大支野踢走哥狗既下場

同上場zappa一樣咁廢，真係永續牙朗摩閪

熱狗又領先

明顯眼光問題 人地買三四個都有個打得起

佢兩件加埋78m鎊呀

本身的確有質素
如果唔係去車係去鏝、熱呢啲
隊波穩定啲相信會更有利成長

果時以為買硬lkk 點知

已轉

睇熱李算

由開季前已經柒

有lkk都唔差得遠
中場問題應該最大

唔睇了，輸波唔係問題
成隊根本就冇心踢冇鬥志
睇嚟都嘥氣，做自己嘢好過
屌佢老母藥膏個款好似打工仔等放工咁
唔講以為佢四十歲等掛靴

哥狗神撚早想走左幾季啦
關干狗大支野撚事咩

屌你安

連willian 都鳩踢

車仔咁既狀態入到前四真係人唔笑狗都吠

5：4 kane神射追到未

Keep用達廢左好多 係去到有基佬隊波先好番d

而家一隊有冇R聯打都冇所謂
好彩U18自己爭氣贏到U18冠軍
下季有得繼續踢R聯，唔使俾一隊累

睇mc 可唔可以到一百分好過

中場輸到仆街
踢kante 一個玩撚咩

Claim左兩粒 但沙拉都入左粒

佢鳩左好耐啦
之前所謂好狀態果時未又係幫唔到隊波拎分
隊波連勝果排直頭唔撚關佢事

屌柒頭安換馬屎咬啦
on9

等陣申請5粒都係佢既

安成日掛住帶唔睇人比都唔係第一次 對隊友無信心

下季將重建希望真係放落切到好過
唔望油王條友會開水喉
繼續慳錢同屌西女人啦

利4球 歐聯應該會幾好睇

第N次得簡迪一個踢緊波

好期待下次Transfer Market會係keep住買二線定玩其他玩法

首尾呼應 第一場同最後一場都要輸夠3粒

Dllm*10

賣星唔買人

7月1 一字排開

第一場係輸1粒

買三四線
拎英冠

Sandro lkk Naignolggan

其實清哂班二三線都夠錢換兩個一線尾

柒頭安已經成功打還原形
真係快d賣走佢
講真成30歲仲可以用黎bargain屎眼

跪求唔好再賣青訓，但買on9球員啦
連蘇蘭基都有得踢正選仲要入埋波

無架啦隊波
以到d球迷同高層一樣
當正柒頭安以d真係球皇再世
成半隊波都係二線垃圾

西女人: 歐霸冠軍=歐聯席位, 踢歐霸洗撚買人咩, 又唔係未拎過
所以結論唔洗買人

可唔可以將車路士直接降落英冠

其實高層睇人幾準 連達都唔係一線 用左50m買

屌係喎 有追返2粒

蘇蘭基都吹奏
真係冇前四就傻咗

好似茅刺咁砍掉重煉咪幾好
練下d青訓啦

點解班高層永遠都唔明白，蔗渣價錢，燒鵝味道，係英超絕對唔會捱多過一季，李城已經係好例子啦屌！

靚女

如果又買2線真係寧願用下青訓算

slk都j

佢之前比利迷屌果時你食緊屎？？

柏度⋯⋯⋯ 射架飛機落黎點算？

乾爹等收工咁嘅樣

女球迷

而家反干sir有咩用?
一齊支持佢!!!

懷念chalobah
有chalobah洗撚用baka咩

好多認為請個個領隊又可以爭標架

Yes
請v92/jardim 玩幻齒育成啦

干狗個樣得戚到

想買Easy go比個華特包斯你

支持v92

用2 3線球員有70分 干sir好yeah

100分了鏝 仲要最尾入

曼城100分

起碼人地對弱隊都入到波丫
唔吹奏佢唔通吹奏而家隊波咩
話曬都係自家青訓仲要世青盃功臣
睇下人地羅拔臣都敢用
我地年年攞Youth Team冠軍都冇撚用啦

傳啲乜撚嘢波？

成班等收工

pedro出到黎球球都失

請返肥賓ok?

干狗多謝肥賓大炒我地

下季清洗名單
除佐 kante azp
成隊換過灑

上年班迷西

西女人: 哪有錢